超級強烈extremely建議每周日都反送中遊行，一日不撤一日不散。

confirm 行程：
7-7 尖沙咀

暫定行程：
7-14 沙田

7-21 大埔

和理非遊行目的好簡單，就係示威，要政府回應五大訴求：
1. 撤底撤回逃犯條例修訂
2. 撤銷所有「暴動」定義
3. 釋放受反送中有關事件被捕人士
4. 成立獨立委員會調查警隊暴力
5. 實行立法會及行政長官雙真普選

無論民陣定民間自發，總之政府一日未正面回應五大訴求，一日都唔可以俾呢團火熄。你覺得遊行冇用，係因為每次行完政府唔理你你就算數。

請大家要持之以恆，韓國人反樸槿惠示威，每星期六都行，行左三個月，行到總統下台；德國人週一示威，每星期一放工就出黎行，行左半年，行到東德有真普選，過多半年柏林圍牆倒下。

我唔知道香港人每周日出黎行，最終會帶黎乜野改變，但係我唔想我地香港人，連做都未做過，就因為政府唔理而接受左！！！！

其實每周日和理非遊行，只不過係好基本既理性抗爭，既唔危險亦冇風險，歡迎一家大細參加，當做公民教育又好乜都好，請將你每周日既family day，變成family walk，飲完茶就出黎散下步，幫助消化。

最後，好多人話搞18區遊行，一星期一區，我覺得係好事，但唔希望俾「地區」呢個概念騎劫。一掛上地區牌頭，好多唔係果區既人就唔會理，反送中同真普選係全香港既事，18區遊行，每一次都係反送中大遊行，714沙田遊行唔係沙田人既遊行，係「第五次全港反送中遊行」，係全港人都應該參加既遊行。

一停林奠就會大規模搜捕
狂告義士
保護義士方法就係不停示威
令港共不能統治大清算
仲有抵制所有香港警察

本身諗住民意好快散，要速戰速決
估唔到香港人今次咁團結
繼續遊佢老母就啱

推

update 714沙田已獲不反對通知書

人地韓國、黃背心都係個個星期出

push

大陸人去邊我地就去邊遊行

建議去土瓜灣

要有實際目標易啲行事
好似今日啲大媽嘩

唔同地方

黎多次屯門
屯門好多中國旅客好適合打文宣

我無野講👍🏼

好
當做運動減肥

行下街好輕鬆

推

我冇野講

Nmjg

經常遊行的話，建議地點不要過多或過偏，最好集中某兩三個交通方便，又多人熟路嘅區。

歐洲有週一示威，香港有週日示威

令示威變成習慣！

要連結民生事務做實事
齋行冇用！

點解越嚟越遠

唔洗每次都好大型 夠多夠煩就得

支援藍營淪陷區

真？
有冇詳情先？

我覺得最好起反送中既同時
可以加入一D民生議題
就好似今日上水咁
屌淫蟲既同時又可以屌埋警犬民建聯
反正任何地區都一定有民生問題

咁亂
目標明確啲好喎

我無野講

十八區

今日屯門
下星期沙田接力

我反覺得唔明確先好
今時今日支持/反對送中既民意
基本上已經係固定左
政府都唔可能因為你行多幾次就妥協

與其愈行愈少人
倒不如通過民生議題(打住民生既號)
去吸納一D唔關心政治既民意
同時都可以係一個形象工程

始終有民意唔係話你想點都得
但冇既話就咩都唔得
冇民意就咩都唔得

消耗民氣
雨革又係咁今次又係咁

Ok 快啲諗下沙田有咩問題

真 應該要咁做

冇野講 見律師

總有個示威喺左近

G持

之前我出過完全一樣意思嘅 po 但冇人理
支持

支持
遊行已經係最低風險最低成本既運動
如果你同我叫攰
咁你對唔對得住走上前面既手足！？

支持

今鋪真係遍到開花了

冇錯，最重要keep住有遊行活動，比政府知道運動仲未完結

2015
Btw我知ntp 間戲院已經起好
其他待check

只係D 例子
始終只有沙田友先知有咩問題
又可能根本冇問題

社畜表示星期六會好d

Push

Family walk個言論咪中咗之前好似葉劉所講
啲人遊行當散步

點解唔光復多次上水？

建議做文宣比其他做心理準備

😎😎😎

唔好淨係行港島啦
全港一齊遍地開花

push!

一定要咁做

咁就北區啦

上水藥房
土瓜灣旅遊團

支持

我無野講

求光復土瓜灣

推！

PUSH

我冇野講

一定要去

支持
上水 紅磡 東涌
當認識下其他區都好 住左香港咁多年 好多地方都未去過

Fact checked?

我冇嘢講

其實民氣唔會散 經過今日一大班人D火又上番黎

要定死線!!

撐！！
唔可以比佢停

遊佢老母遊到佢一定要回應香港人

聽日見
7.14見

推
唔可以比香港人善忘

想周圍去下 老實香港好多地方都未去過

推！！！！

打中要害先有人關注講真
下下行一次街影響唔到冷氣房啲有錢佬
邊個理尻你 根本政府都係驚大陸同有錢佬
而最多官商既地方，就係賽馬日既馬場

利申：玩還玩，唔好搞馬場，我地要贏錢的

推打持久戰

非常支持，呢啲和理非活動冇可能唔去
利申：合法公民

我願意

好

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

全民運動

我冇嘢講

18區遊行，每一次都係反送中大遊行，714沙田遊行唔係沙田人既遊行，係「第五次全港反送中遊行」，係全港人都應該參加既遊行。

完全同意

上水試過好多次 冇一次work 唔好搞住

sudan今日都抗爭成功,大家要一齊加油!!

講得啱
遊行名稱唔洗加上地區名更好

Push
Must Support

冇野講呀冇野講

再推

推，支持

原來係已入紙 對唔住

搞手自己話

後來先再講只係已入紙

對唔住諗住係搞手自己講所以冇認真fact check

重申係已入紙申請，未獲發。

已檢舉自己comment 求del

我認為第四五次民意都淡淡哋，再搞落去無乜用
人數exponentially decay